埋大就用911事件作poster作宣傳學科道咗歉

大家收唔收貨先
收貨 ＝
唔收貨＝

一群理工大學土木及環境工程學系學生就學科海報發表公開信

埋大仔自己選拉 我地打多條戰線都冇所謂

推

交人啊

我要見到文宣砌成o既10.20

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

加番封公開信就即收貨

如果佢可以公開道歉 我就收貨

咩火災 00後就話啫 整poster條友有乜理由連911都唔知

聽日三點我希望佢可以公開道歉 唔係淨係寫封email打飛機咁

有無放上twitter

我問咗我啲朋友 除咗讀civil嘅 都冇收到呢份email
你都係等收皮啦 死不悔改

屌你老母

得fce收到？

咩「火災圖片」？911係恐怖襲擊 唔係火災呀

起碼炒撚左拍板條友先得啦

係

bse 收唔到

即係得CEE 收到

道歉大撚哂呀

The Department will take a stringent approach to reviewing our promotional materials in future. We are deeply sorry and hope fellow students and the public will accept our apology for the disturbance caused.

public acceptance? private email 喎
又學埋狗官 apologise for disturbance，咁即係行為失當未嚴重到要道歉？

咪就係得我哋自己收到
所以我點都唔收貨㗎

食屎啦vtc